［突發］ 遊行出現天使！！

push

下次到你幫返人

小妹濕咗

一定 香港精神！

以身相許啦

懷疑佢成袋都係保礦力 係我2個fd都收到佢嘅保礦力

女唔是咁溝

但d女受

大熱天時好正常

Push

驚佢最後自己冇得飲

好sweet

勼你老母
你依啲垃圾剩係識得用碌尻諗嘢咪人人都係厹囉

你一定係女o黎

應該早有準備

好重

勃到
Hihi

明知大熱天時多人行
預多兩手準備顧己及人係好男人

你個friend係咪好靚女

推

仲要係陌生人

我今日一個小毒撚帶住感冒出去，行行下愈行愈涼，本身心諗今日又幾好風，愈行愈唔對路，轉身一望，有2個女仔係我後便，一個幫我撥涼，一個用風扇吹我，唔知係咪我臉色太差之後我加速走左點都好呢2個女仔係天使

今日都應該幾多人派保礦力 係維園塞緊果陣已經見到有人派咗好幾枝
有錢出錢有力出力 少少幫忙其實都好夠

我個個fd都靚

lm

可以做廣告

認真 我都有帶保礦力 點解無人搵我

天使

睇背影應該都算靚仔

狗狗想見耶穌多過天使囉

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

我今日行緊嗰陣都feel到無啦啦涼咗
之後望一望隔離 有個陌生人向我呢邊撥扇
香港人真係好有愛

行得出黎就唔係陌生人係自己人
兄弟爬山，撐到一定撐

今日都收到陌生人俾嘅退熱貼多謝你小天使！

屌點解我地要同共產黨做鄰居
佢地真係唔配有香港人

你唔夠主動掛

今日係感受最多温暖嘅一日

褲都除埋你比啲咁嘅野我

唉，啲仔成日都咁高質，啲女俾佢地搶曬啦，點夠佢地爭

屌閪不是夢

我今日都行到低血糖
有好心人見到我休息擺低咗粒糖俾我

我見到前面個人標哂汗我都會用風扇仔幫佢吹下

今日見到好多天使

你靚唔靚

你估下

今日出嚟嘅個個都靚仔靚女啦

岩聽

原來咁多人俾陌生人吹風扇仔

仲以為我人生靚先吹我

原來咁多助人為樂既香港人

我相信相由心生

心地好人就自然靚

今日行行下見暈，旁邊個真香港媽媽/啊姨即刻問我要唔要食糖

今日都有位女仕見我挨咗喺欄杆一陣姐，就即刻幫我撥扇 我心裡面好多謝佢，但又唔敢講出口 直到我有個FD突然幫我打開咗話題，先令我有勇氣對佢道謝+叫佢唔駛再為我浪費氣力(因為真係唔好意思)。

真係好多謝妳，我無以為報

咁又係 呢幾日突然覺得catgirl都靚咗

下次幫番人咪得

我都有俾過個包隔離位話好肚餓既巴打

我單拖 周圍都係情侶 一係啊叔啊婆

如果真係佢好勁
帶住咁重野行到尾

今日食嘢呀, 行路, 搭車
見到黑衫都好似知大家同路人, 會無端端傾計, 又好好禮貌互相幫助, 好有愛

香港人本應係咁, 唔好俾大陸閪同化!

真係好多情侶放閃

今日有人放左大盒嘅退熱貼上駱克道街市果邊嘅電櫃
香港有愛

呢啲story先係
屌岩岩見到以前個fd岩岩仲走黎post今日去行山
果斷report加unfollow
仲有心情行山再post埋相

請人飲寶礦力嘅暴徒

應該係上帝
因為 上帝早有預備

但係唔好當贏左
我地咩都未爭取到

專家Dickson

只你第一步

好人好事 請廣傳！

香港人係

2014年出過去佔領區就知.

係

大家知就算啦 唔好影我個樣

保礦力會唔會搵佢做代言人

今日我揸旗 都有女仔幫我拎咗陣

推到日本都知

好人好事

其實都好開心 呢D先係八九十年代街坊鄰里經常見到嘅情景
估唔到林奠weconnect一下子就喚起返出黎

要keep住團結不退步

今日真係好多好人好事
晏就搭地鐵真係好多人，
有個呀叔想打尖，但前面個男仔臨上之前讓咗比我上先
多謝今日出黎嘅你地

今日係香港站等車人流管制多人到痴線 又焗又熱 勁辛苦 然後後邊無啦啦有人比咗一堆扇我地 叫我keep住傳去前面睇吓有冇人需要仲要用毛筆字自己親手寫 多謝你把扇 好靚

我係男，行行下停左果陣，發覺有d風吹我頭髮同頸，係到幫我散熱，另轉頭就係依位巴打

今日遊行拎咗支水出嚟飲,飲飲下冇曬,但係仲好口渴, 距離補水站仲有一段距離。正當我攰同少少暈之際,後面有兩個好好心嘅夫婦拎咗支礦泉水俾我,話見我飲曬啲水,佢又買多咗水飲唔曬,送俾我咁, 因為真係太口渴, 所以攞咗佢一支礦泉水, 我就不停多謝佢。 希望香港可以多啲好人好事, 亦都好多謝今日嗰對夫婦

收到好人卡一張

係9號12號同今日我都撞到好多好有心既後生義士
一聽到有人有需要物資就一呼百應
幫助大家上落咁 我好感動我本身係極內向的人
得到幫助後我都想主動d 想成為其他人既一份助力

我都有個frd po

有個人拖住一車，三大箱保礦力
寫住free drinks
佢應該係由頭行到落尾
我嗰陣叫撤回叫到聲沙又無水
唔好意思咁拎咗佢一支

真係好正

毒撚就是善良 奈何港女愛mk

返屋企屌你老母嗰個

會唔會癲到揹成袋寶礦力出黎行住派呀痴線

講下都屌

派下保礦力就天使

只希望好人好事繼續傳承開去

佢係咪有無限寶礦力

眼眶

其實佢係多啦a夢

真係天使

好多小天使 好有愛

行到好熱好攰嘅時候 突然有一陣涼風
擰轉面 係一把風扇仔啊
好多人拎住個風扇仔 都唔係吹住自己 而係吹住其他人
仲要係大家本來都唔識嘅人

仲有屋企樓下等巴士出嚟嘅時候
烈日當空 排曬長龍嘅時候
有個伯伯 拖住個買餸車仔
拎出一枝枝寶礦力出嚟派俾每個黑衫人
仲話 加油啊後生仔

仲未計遊行路線每一個廁所
就算咁多人用 都好乾淨
個個都好自律 又會好禮讓

好多謝你哋每一個
團結嘅香港真係好靚 每個香港人都好靚
（屌你老母咪撚再放大陸人黎香港得唔得）

香港真係好靚
今日出黎既全部都好有禮貌
好禮讓

呢個先真係香港黎

因為d畜生支那人係唔會出黎遊行
出得黎既都係真正香港人

就連我等巴士嘅時候 都有個叔叔透過個窗俾個like我
搭地鐵返去嗰陣 車長話唔理會唔會秋後算帳 都感激香港人努力香港加油

多謝巴打

題外話 巴打你隻手... 配埋你個名

唔通你啲鍵盤戰士就溝到女咩

你單身20年不是沒原因的

今日在場所有人都係天使！

我今日唔知係咪食錯野行行下成身手軟腳軟咁 唯有坐低係附近既凳度休息下
結果越坐越唔掂 我朋友話我成塊面白曬
之後就有好多義士走過黎幫我貼退熱貼噴薄荷噴噴 又同我吹風扇降溫 又同我講野叫我撐住
仲有人跑去買水買寶礦力同call白車
過左陣我好番d既時候又幫我開路送我去少人d既街道 遊緊行既人一聽到要開路就自動讓條路出黎比我地行
我d friend仲要送我番屋企

我想講香港人一d都唔冷漠大家都係天使rrrrr

今朝要翻工整唔切/買唔切花
行到太古廣場附近
後面有兩位巴攞住成袋花咁不停問周圍人要唔要
多謝你

小妹咸左

林鄭個西女人

小妹想幫佢含了

曲要講明

諗錯咗隔離

仲有巴打見小朋友熱
成把風扇仔俾咗佢
見佢有個細佬仲問洗唔洗俾埋第二把佢哋

咁溝仔囉？

遊行目的又唔係溝女係為香港！

你個FRD個FRD等如樓主

幫幫手！！

痴線，叮噹咩？

你今日出嚟
都係幫其他出唔到 仲有畀人拉咗嘅示威者
香港人要互助 加油

革命尚未完成！

Edu eve

ece*

呢個真係
大家都有禮貌又互助互愛
我愛所有真。香港人

想識

植入式廣告

保礦力打手做宣傳

講笑渣人間有愛

今日就到金鐘個時都有個巴打摺完朵白花即刻問我要唔要(我係正佢隔離)
多謝你呀 我真係冇帶到花

香港人！

最唔話得係糖街啲鋪頭既賓妹
見到啲人拎住垃圾主動話幫佢地丟
維園果邊啲印印仲帶頭叫口號

今日迫左係天后我朋友突然好暈
即刻同佢坐埋一邊
我好想多謝其間幫過我地既以下-
兩位比退燒貼我地既姨姨
一位講國語既媽媽行返轉頭比我地餅乾
送寶礦力同朱古力比我朋友既情侶
同埋不斷關心我地既手足

咁樣賣廣告

你係中暑 多休息

根本真香港人就係咁

report埋

香港人嘅真品格

我又分享個微小既天使先
話說我同朋友諗住係巴士接花俾烈士
但我同朋友摺左大半個鐘都摺唔到(真係好撚難摺)
然後突然有人拍我問可唔可以俾幾張摺紙佢
俾完佢15分鐘左右，佢竟然摺左3朵白合俾我地

但我由於唔想假手於人，之後都摺左幾隻紙鶴

香港人真係好好，去藥房買口罩，個藥房職員唔洗我地比錢送左兩大盒比我地！
謝謝香港的天使！

唔洗客氣行行下咁啱聽到你同你fd講想要haha
所以即刻拎出嚟比你!! 下次到你幫返人!!加油!!

錯手負評左

我都好似遇到呢位巴打

流動物資站
唔比你地 佢去到金鐘應該都會擺低哂 所以唔緊要啦

係咪人地覺得你太臭。。。

希望大家可以繼續有互助互愛精神